假如全港所有地面都裝有氣墊，即使在ICC天台跳落來一定唔會死

假知有人係ICC墮樓，好大機會未落地已經死左

同你講「不如地下用水造」差唔多
跳30層都夠致命了

咁笨豬跳咪會死人

低能

咁你想講咩?